**Proyecto Pagina Vendedora (Ingenieria en Software)**
=====================================

Este proyecto es para solo fines educativos, las imagenes y algunos contenidos fueron sacados de ciertos sitios como referencia.

-----------------------------
Se utilizo nodejs para parte del dev, con npm y paquetes como:
- lite-server
- bootstrap
- jquerry
------------------------------
HTML, CSS
